[食屎][公投]到底譚仔定譚仔三哥好食d

到底邊間好食d
譚仔
譚仔三哥

譚仔出左豬腸
完勝

三仔

我分唔出

淨係偷偷留下負皮

兩間都唔好食

負皮比三哥既食開屎？

樓主垃撚圾

好心你反省下
明明係你食開屎

明明譚仔高汁咁多
三哥？不了食完咁口渴

三哥d小食好難食

譚仔啲米線同三哥完全冇得比

想呃正皮嘅憨尻仔

明明同一間公司

譚仔小食世界級

d皮蛋，三哥垃圾勁多

識貨